\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
%Datos del titulo del documento
\title{MI DOCUMENTO DE LATEX}
\author{Mario Valle Armendariz}
\date{7/11/2019}
\begin{document}
\maketitle
Mi primer documento en LaTeX\hspace{2cm} vamos a probar los espacios
ahora vamos a saltar de linea \\ funciona!
\end{document}
